報告下自己區情況

小西灣
30分鐘前風好似細咗
點知突然爆發
啲風聲好似格蘭披治啲賽車聲咁 ”蜂”
間屋係咁搖

推